{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025217",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "앙꼬랑"
    },
    "text": "月、火、水、木は小豆の準備のため休業日に決めています。 小豆の傑作を生み出すまでに挑戦した回数は5759回です。 あんこ本来の味と口の中に残らず消える皮、そして濃厚な風味、コリコリとした食感が引き立ちます。 アンコランは韓国産小豆と厳選された材料のみを使用して長年の結実の味を披露します。 ABCマートGS釜山光復店のすぐ後ろに位置する駐車場ビル正門に位置しておりアクセスが非常に良いです。 メニューには、丸ごとあんこどら焼き、昔からのあんこ粥、はとむぎあんこ、ミルクティー小豆ビンス、抹茶小豆ビンス、そして手作り人生があります。 おいしい小豆料理を食べに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンコランはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "アンコランはABCマートGS釜山光復店のすぐ後ろに位置しており、駐車場ビル正門にあります。"
        },
        {
            "question": "アンコランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "アンコランのメニューには、丸ごとあんこどら焼き、昔からのあんこ粥、はとむぎあんこ、ミルクティー小豆ビンス、抹茶小豆ビンス、そして手作り人生があります。"
        },
        {
            "question": "アンコランの小豆料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アンコランの小豆料理は、あんこ本来の味と口の中に残らず消える皮、そして濃厚な風味、コリコリとした食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "アンコランは何回の挑戦を経て小豆の傑作を生み出しましたか？",
            "answer": "アンコランは5759回の挑戦を経て小豆の傑作を生み出しました。"
        },
        {
            "question": "アンコランの材料には何が使用されていますか？",
            "answer": "アンコランの材料には韓国産の小豆と厳選された材料のみが使用されています。"
        },
        {
            "question": "アンコランのアクセスはどうですか？",
            "answer": "アンコランはABCマートGS釜山光復店のすぐ後ろに位置しており、アクセスが非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "アンコランの味はどのような味ですか？",
            "answer": "アンコランの味はあんこ本来の味と口の中に残らず消える皮、そして濃厚な風味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "アンコランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "アンコランの特徴的なメニューには丸ごとあんこどら焼きと昔からのあんこ粥があります。"
        },
        {
            "question": "アンコランの営業日はいつですか？",
            "answer": "アンコランの営業日は月曜日から木曜日です。"
        },
        {
            "question": "アンコランの味はおいしいですか？",
            "answer": "はい、アンコランの味は非常においしいです。ぜひ食べに来てください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 461
    }
}